［無知求插］iphone影相定位

我早幾日係飛機相個d相佢識定位係東海
有冇巴打知道點解

開左飛行模式架

個位置算唔算準?

iPhone location 係唔需要 data/wifi

A-GPS 佢亦會搵周邊wifi 定位 (就算你冇連)

可能你架機有wifi，佢搵到

佢會先大約記住你location 嘅details
到你真係有 data/wifi 就會搵返細節 etc 東海

點會知？

有監控
連你係邊到，做緊咩都知

GPS
Off哂network都會Detect到

利申之前飛日本上機有影相
之後飛到一半睇返佢Show到我張相係海影

GPS係收太空18粒定唔知幾多粒人造衛星發出黎既訊號
收到3粒以上已經定到位
更何況而家仲有埋俄羅斯既定位系統
更加準確

down 埋map me 加地圖檔, 在✈️入邊較✈模式,都可以在地圖睇住佢點行

gps唔駛用data